五毛運作鐵證（2）

潘太叫陳同佳自首，連登巴打老衲笑佢刷存在感，多位五毛同時用上頭發放畀佢地的標準答案回應（見圖）。由於相隔時間太近，五毛們唔知有隊友五毛回覆左，所以搞到多個ac連續發出完全相同的回應。

PR

3-11我已經block咗

痴線啲pr 5毛咁撚猖狂

根本五毛借老衲刷存在感係連登行動，可惜連登仔太on9，人云亦云

連仔做嘢未 咁多分身ac肯block未

同意

潘大媽

連仔回應下

呢個叫counter example
又spin

Spin乜，咁多五毛同時回覆一樣內容都唔認？

依家似你想幫五毛spin喎

老衲手足

Block埋1

再噪我會block埋u

老衲得罪您？

嘩屌，咁撚多五毛狗真係有撚排開post

屌

再嘈我block埋你

五毛黎喎